{"questionaryName":"Q1_gynecologie","chapterOID":"chap_Q1_gynecologie","chapterTitle":"chap_Q1_gynecologie","estimatedTime":10,"pricing":10,"levelMax":"1","authors":["Jean-Philippe Astruc"],"professions":["DENTIST"],"companyId":[{}],"linkedForm":"","category":"HEALTH","scoreStrategy":"SUM","form":[{"formOID":"Q1_gynecologie","formTitle":"Q1_gynecologie","formDescription":"Evaluation de la santé gynécologique"}],"modules":[{"moduleOID":"q1_gynecologie","moduleTitle":"Q1_Gynecologie","questions":[{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_000","questionText":"Comment évaluez-vous votre santé de femme, votre santé gynécologique (seins, vagin, utérus, trompes et ovaires, cycle ou ménopause) ?","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN","isGlobal":false,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Satisfaisante","value":"0"},{"text":"Légèrement insatisfaisante","value":"1"},{"text":"Plutôt insatisfaisante","value":"2"},{"text":"Insatisfaisante","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_001","questionText":"Vous a-t-on diagnostiqué ?","type":"MULTI_CHOICES","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_000","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_ATCD","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Un cancer du sein","value":"1"},{"text":"Une mastose (douleur et gonflement des seins cycliques)","value":"1"},{"text":"Des kystes bénins des seins","value":"1"},{"text":"Une vaginose (déséquilibre du microbiote vaginal facilitant les infections)","value":"1"},{"text":"Une dysplasie du col de l’utérus","value":"1"},{"text":"Un fibrome utérin","value":"1"},{"text":"Un cancer de l’endomètre","value":"1"},{"text":"Un cancer des ovaires","value":"1"},{"text":"Un ou des kystes fonctionnels ovariens","value":"1"},{"text":"Un syndrome des ovaires poly-kystiques","value":"1"},{"text":"Une salpingite","value":"1"},{"text":"Une endométriose","value":"1"},{"text":"Une infertilité","value":"1"},{"text":"Une aménorrhée (plus de règles hors ménopause)","value":"1"},{"text":"Un syndrome prémenstruel","value":"1"},{"text":"Aucun de ces antécédents","value":"0"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_002","questionText":"Au cours des 3 derniers mois, avez-vous présenté ?","type":"MULTI_CHOICES","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_001","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_SYMP","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Saignement qui se produit entre les règles ou qui n'est pas lié aux règles et se produit de façon irrégulière ?","value":"1"},{"text":"Douleurs pelviennes (bas ventre) inhabituelles, non en lien avec les règles ?","value":"1"},{"text":"Un prurit vaginal (démangeaison) et/ou un écoulement vaginal inhabituels ?","value":"1"},{"text":"Écoulement mamelonnaire ?","value":"1"},{"text":"Une douleur et/ou une masse anormal sur un sein ?","value":"1"},{"text":"J’ai une forte pilosité (joues) et une peau grasse","value":"1"},{"text":"J’ai des douleurs lors des rapports sexuels","value":"1"},{"text":"Aucun de ces symptômes","value":"0"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_003","questionText":"effacer","type":"MULTI_CHOICES","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_002","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOESTROGENIE","isGlobal":false,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"efface","value":"0"},{"text":"efface","value":"1"}]},{"module":"","questionOID":"q_004","questionText":"J'ai des bouffées de chaleurs et/ou des sueurs nocturnes","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_003","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_BOUFFEE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_005","questionText":"J'ai la peau sèche","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_004","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_PEAU_SECHE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_006","questionText":"J'ai les muqueuses sèches (vagin, bouche, yeux)","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_005","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_MUQUEUSE_SECHE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_007","questionText":"J'ai de plus en plus de troubles de la mémoire","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_006","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_MEMOIRE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_008","questionText":"J'ai de plus en plus de troubles de la concentration","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_007","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_CONCENTRATION","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_009","questionText":"Je ressens une chute de ma libido","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_008","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_LIBIDO","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_010","questionText":"Je perds mes cheveux (partie supérieure)","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_009","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_PERTE_CHEVEUX","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_011","questionText":"Je ressens une faiblesse, une fatigabilité musculaire","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_010","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_FAIBLESSE_MUSCULAIRE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_012","questionText":"effacer","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_011","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":" S_GYN_HYPERESTROGENIE","isGlobal":false,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"effacer","value":"0"},{"text":"effacer","value":"1"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_013","questionText":"J'ai une tendance à « gonfler » de manière diffuse","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_012","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_GONFLEMENT_DIFFUS","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_014","questionText":"J'ai une tendance à « gonfler » au niveau du bas ventre et des cuisses","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_013","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_GONFLEMENT_CUISSE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Pas du tout","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_015","questionText":"J'ai souvent une poitrine tendue et douloureuse","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_014","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_SEIN_TENDU","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_016","questionText":"J'ai une tendance à peu uriner et à retenir l’eau","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_015","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_URINE_PEU","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_017","questionText":"J'ai des crises hémorroïdaires","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_016","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_HEMORROIDE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_018","questionText":"Je ressens une irritabilité et une susceptibilité inhabituelle","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_017","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_IRRITABILITE_SUSCEPTIBLE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_019","questionText":"J’ai des varices et des varicosités","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_018","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_VARICOSITE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_020","questionText":"J’ai des maux de tête quand je « gonfle »","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_019","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_MAUX_TETE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_021","questionText":"efface","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_020","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE","isGlobal":false,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"efface","value":"0"},{"text":"efface","value":"1"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_022","questionText":"Je souffre de troubles du sommeil et de nervosité avant mes règles ou en lien avec mon cycle (contraception sans règles ou hystérectomie","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_021","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_SOMMEIL_NERVOSITE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_023","questionText":"Je souffre de douleurs des seins et/ou du bas du ventre avant mes règles ou en lien avec mon cycle (contraception sans règles ou hystérectomie)","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_022","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_DOULEUR_SEIN","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_024","questionText":"Je suis irritable avant mes règles ou en lien avec mon cycle (contraception sans règles ou hystérectomie)","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_020","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_IRRITABLE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_025","questionText":"Je suis déprimée avant mes règles ou en lien avec mon cycle (contraception sans règles ou hystérectomie)","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_019","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_DEPRIME","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_026","questionText":"J'ai des poussées d’acné avant mes règles ou en lien avec mon cycle (contraception sans règles ou hystérectomie)","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_019","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_ACNE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_027","questionText":"Je prends du poids avant mes règles ou en lien avec mon cycle (contraception sans règles ou hystérectomie)","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_019","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_POIDS_REGLE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"},{"text":"efface","value":"4"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_028","questionText":"Je fais de la rétention d'eau avant mes règles ou en lien avec mon cycle (contraception sans règles ou hystérectomie)","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_019","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_EAU_REGLE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_029","questionText":"J’ai des règles douloureuses ou des douleurs pelviennes cycliques (contraception sans règles ou hystérectomie)","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_019","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_DOULEUR_REGLE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_030","questionText":"efface","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_029","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS","isGlobal":false,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"efface","value":"0"},{"text":"efface","value":"1"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_031","questionText":"Je souffre de troubles du sommeil et de nervosité","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_030","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_SOMMEIL_NERVOSITE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_032","questionText":"Je souffre de douleurs des seins et/ou du bas du ventre","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_031","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_DOULEUR_SEIN","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_033","questionText":"Je suis irritable","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_032","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_IRRITABLE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucou","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_034","questionText":"Je suis déprimée (baisse envie et triste)","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_033","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_DEPRIME","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_035","questionText":"J'ai des poussées d’acné","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_034","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_ACNE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_036","questionText":"Je prends du poids","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_035","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_POIDS_REGLE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_037","questionText":"Je fais de la rétention d'eau","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_036","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_EAU_REGLE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_038","questionText":"efface","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_037","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE","isGlobal":false,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"efface","value":"0"},{"text":"efface","value":"1"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_039","questionText":"Je ressens de la fatigue, de la lassitude (manque d’énergie)","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_038","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_LASSITUDE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_040","questionText":"J'ai moins de force musculaire, d'endurance","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_039","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_FORCE_ENDURANCE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_041","questionText":"Mon visage est plus pâle, moins musclé","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_040","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_PALEUR_MUSCLE_VISAGE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_042","questionText":"J’ai une baisse de libido","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_041","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_LIBIDO","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_043","questionText":"J'ai une baisse de satisfaction sexuelle (moins de plaisir) ","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_042","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_SATISFACTION_SEXUELLE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_044","questionText":"J’ai tendance à engraisser au niveau du ventre","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_043","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_GRAS_VENTRE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_045","questionText":"Je suis plus sujette aux infections","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_044","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_INFECTION","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_046","questionText":"J’ai une peau de plus en plus sèche","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":true,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_045","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_PEAU_SECHE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Pas du tout","value":"0"},{"text":"Un peu","value":"1"},{"text":"Moyennement","value":"2"},{"text":"Beaucoup","value":"3"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_047","questionText":"Avez-vous déjà eu un ou plusieurs Frottis du col de l’utérus (frottis cervico-vaginal pour le dépistage du cancer du col de l’utérus) ?","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_046","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_PREVENTION_FROTTIS","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Jamais","value":"0"},{"text":"Moins de 2 ans","value":"1"},{"text":"Plus de 5 ans","value":"2"}]},{"module":"","questionOID":"q_S_GYN_048","questionText":"Avez-vous réalisé une Mammographie et échographie des seins ?","type":"SINGLE_CHOICE_RADIO","isTriggered":false,"triggeredQuestionOID":"q_S_GYN_047","triggeredValue":0,"triggeredDefault":0,"tag":"S_GYN_PREVENTION_MAMMOGRAPHIE","isGlobal":true,"isCalculation":false,"calculation":[],"isWithConditions":false,"conditions":[],"answers":[{"text":"Jamais","value":"0"},{"text":"Moins de 2 ans","value":"1"},{"text":"Plus de 5 ans","value":"2"}]}]}],"tags":[{"tagOID":"S_GYN","tagTitle":"Evaluation globale de la santé gynécologique","tagDescription":"Evaluation globale de la santé gynécologique","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_ATCD","tagTitle":"Antécédents gynécologiques","tagDescription":"Antécédents gynécologiques","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1],"rangeMax":[0,20],"parent":"S_GYN","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_SYMP","tagTitle":"Symptômes gynécologiques","tagDescription":"Symptômes gynécologiques","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1],"rangeMax":[0,10],"parent":"S_GYN","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOESTROGENIE","tagTitle":"Suspicion d'hypofonctionnement œstrogène","tagDescription":"Suspicion d'hypofonctionnement œstrogène","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,6,12,18],"rangeMax":[5,11,17,24],"parent":"S_GYN","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_BOUFFEE","tagTitle":"Bouffées de chaleurs","tagDescription":"Bouffées de chaleurs","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_PEAU_SECHE","tagTitle":"Peau sèche","tagDescription":"Peau sèche","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_MUQUEUSE_SECHE","tagTitle":"Muqueuses sèches","tagDescription":"Muqueuses sèches","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_MEMOIRE","tagTitle":"Troubles mémoire","tagDescription":"Troubles mémoire","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_CONCENTRATION","tagTitle":"Concentration","tagDescription":"Concentration","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_LIBIDO","tagTitle":"Libido","tagDescription":"Libido","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_PERTE_CHEVEUX","tagTitle":"Perte cheveux","tagDescription":"Perte cheveux","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOESTROGENIE_FAIBLESSE_MUSCULAIRE","tagTitle":"Faiblesse musculaire","tagDescription":"Faiblesse musculaire","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":" S_GYN_HYPERESTROGENIE","tagTitle":"Suspicion hyperestrogenie","tagDescription":"Suspicion hyperestrogenie","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,6,12,18],"rangeMax":[5,11,17,24],"parent":"S_GYN","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_GONFLEMENT_DIFFUS","tagTitle":"Gonflements","tagDescription":"Gonflements","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":" S_GYN_HYPERESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_GONFLEMENT_CUISSE","tagTitle":"Gonflements cuisses","tagDescription":"Gonflements cuisses","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":" S_GYN_HYPERESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_SEIN_TENDU","tagTitle":"Seins tendus","tagDescription":"Seins tendus","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":" S_GYN_HYPERESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_URINE_PEU","tagTitle":"Urine","tagDescription":"Urine","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":" S_GYN_HYPERESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_HEMORROIDE","tagTitle":"Hémorroïdes","tagDescription":"Hémorroïdes","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":" S_GYN_HYPERESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_IRRITABILITE_SUSCEPTIBLE","tagTitle":"Irritabilité","tagDescription":"Irritabilité","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":" S_GYN_HYPERESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_VARICOSITE","tagTitle":"Varicosité","tagDescription":"Varicosité","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":" S_GYN_HYPERESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPERESTROGENIE_MAUX_TETE","tagTitle":"Maux de tête","tagDescription":"Maux de tête","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":" S_GYN_HYPERESTROGENIE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE","tagTitle":"Suspicion d’hypofonctionnement progestérone","tagDescription":"Suspicion d’hypofonctionnement progestérone","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,6,12,18],"rangeMax":[5,11,17,24],"parent":"S_GYN","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_SOMMEIL_NERVOSITE","tagTitle":"Sommeil","tagDescription":"Sommeil","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_DOULEUR_SEIN","tagTitle":"Douleur seins","tagDescription":"Douleur seins","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_IRRITABLE","tagTitle":"Irritabilité","tagDescription":"Irritabilité","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_DEPRIME","tagTitle":"Déprime","tagDescription":"Déprime","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_ACNE","tagTitle":"Acné","tagDescription":"Acné","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_POIDS_REGLE","tagTitle":"Poids règles","tagDescription":"Poids règles","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_EAU_REGLE","tagTitle":"Eau règles","tagDescription":"Eau règles","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_DOULEUR_REGLE","tagTitle":"Douleur règles","tagDescription":"Douleur règles","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS","tagTitle":"Suspicion d’hypofonctionnement progestérone","tagDescription":"Suspicion d’hypofonctionnement progestérone","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,5,10,16],"rangeMax":[4,9,15,21],"parent":"S_GYN","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_SOMMEIL_NERVOSITE","tagTitle":"Sommeil THS","tagDescription":"Sommeil THS","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_DOULEUR_SEIN","tagTitle":"Douleur seins THS","tagDescription":"Douleur seins THS","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_IRRITABLE","tagTitle":"Irritabilité THS","tagDescription":"Irritabilité THS","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_DEPRIME","tagTitle":"Déprime THS","tagDescription":"Déprime THS","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_ACNE","tagTitle":"Acné THS","tagDescription":"Acné THS","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_POIDS_REGLE","tagTitle":"Poids règles THS","tagDescription":"Poids règles THS","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS_EAU_REGLE","tagTitle":"Eau règles THS","tagDescription":"Eau règles THS","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOPROGESTERONE_THS","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE","tagTitle":"Suspicion d’hypofonctionnement testostérone","tagDescription":"Suspicion d’hypofonctionnement testostérone","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,6,12,18],"rangeMax":[5,11,17,24],"parent":"S_GYN","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_LASSITUDE","tagTitle":"Lassitude","tagDescription":"Lassitude","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_FORCE_ENDURANCE","tagTitle":"Force endurance","tagDescription":"Force endurance","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_PALEUR_MUSCLE_VISAGE","tagTitle":"Pâleur muscles visage","tagDescription":"Pâleur muscles visage","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_LIBIDO","tagTitle":"Libido","tagDescription":"Libido","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_SATISFACTION_SEXUELLE","tagTitle":"Satisfaction sexuelle","tagDescription":"Satisfaction sexuelle","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_GRAS_VENTRE","tagTitle":"Gras ventre","tagDescription":"Gras ventre","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_INFECTION","tagTitle":"Infections","tagDescription":"Infections","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE_PEAU_SECHE","tagTitle":"Peau sèche","tagDescription":"Peau sèche","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[0,1,2,3],"rangeMax":[0,1,2,3],"parent":"S_GYN_HYPOTESTOSTERONE","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_PREVENTION_FROTTIS","tagTitle":"Prévention frottis","tagDescription":"Prévention frottis","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[2,4,1,0],"rangeMax":[2,4,1,0],"parent":"S_GYN","children":[]},{"tagOID":"S_GYN_PREVENTION_MAMMOGRAPHIE","tagTitle":"Prévention mammographie","tagDescription":"Prévention mammographie","tagType":"Score","module":"q1_gynecologie","rangeMin":[1,3,2,0],"rangeMax":[1,3,2,0],"parent":"S_GYN","children":[]}]}[object Object]